申解1001 apple event

[Apple] One more thing 10號2600

thanks

大佬 求你解埋1001 先吖

感謝